人民日報—世界欺負中國，中國有能力放棄世界

老撚認同

你連自己都Ruin咗

又係八國聯軍既前奏
睇黎離WW3不遠矣
上至高官 下至平民
個個 剛愎自用 大話連篇 目中無人

鳩正恩認同